警犬：4名傳媒聯絡隊人員受傷

屌你老母警察喎擦傷都要周圍講

好撚傷，要人道毀滅

都係狗黎啫

mk仔割脈.jpg

抵死 祝死全家

洗唔洗好似BB咁呵返呀
屌你老母廢物

行路仆親唔好亂屈

美軍打到黎既話點算
High下都要生要死

擦損少少就吠 死返入老母個狗閪入面啦

美軍黎到應該喊到死老豆老母咁求佢地放過自己

啲狗扮型 全部長盾都唔用

popo受傷咪揾愛協囉, 上facebook出po把撚咩

好心痛
舊磚

死返屋企搵老母飲奶啦

自己仆街就仆街啦

我洗多兩次手
隻手爆拆啊都犀利過佢啦
戇鳩冇嘢搵嘢嚟講

4個？
4個人同一隻手連體嬰？
定呢個已經最傷另外3個傷痕都冇條？

快啲俾塊膠布佢
我驚佢流血不止

擦損咗咁小事都要出po

我R痕用錯力R損左都傷過佢啦

用得番嘛舊磚？

是旦一個俾你地拉落地 都傷過你

我同隻喵玩都仲傷過你啦

自己整親姐

唔快d去醫院就會埋口喇

好撚慘呀

用手打爆磚?

好唔好意思

下。。。

恭喜晒....終於識還拖....支持打狗
我啱啱係現場返到家.....向行出嚟嘅手足致敬

Wa,好傷wo dllm

呢班狗去食冰啦,食完唔會痛

平時仆街跌親仲嚴重過佢

通知左愛協未？

我 R 損暗瘡都傷過佢

比卡超又可以出黎講香港恐襲風險上升了

求其喺街仆親都傷過佢

咁既傷勢似比狗咬傷喎

遲啲比公安老虎櫈
咪屌媽坼蟹

小題大做

何君妖粒lin 仲傷啦

你咁近影

咁都要貼堂

搵命博架大佬....個女速龍係架裝甲車跳出嚟追我

辛苦哂記者朋友

建議大家 ig story share 鼓勵返冇出嘅同路人

不良於行 要人道毁滅

有無姓高條on9仔

要做到好似烏克蘭咁，取回主動，見狗就打先會贏

打羽毛球都傷過佢啦
垃圾

又係meme材料手足整返張外國恐襲對比圖啦

CLS記者

下次比a4紙界傷都擺上fb

呢班最易傷

似被狗咬

去 OK 偷野唔俾防暴打到你殘廢仲想點？駛唔駛俾包冰你敷？

但睇到呢條片
香港既情況 調返轉
班防暴追住我黎打
示威者係守

個少少血
笑大人個口咩

民智未開，或者窮人唔夠多

嘩⋯
咁嚴重呀？
咁要截肢喎

似比狗咬多d喎

上次攞一張A4 紙我都界親都好痛, 下次補番相係FACEBOOK度打卡先：好撚痛呀, 未睇過大蛇疴屎呀

仲等我滿心歡喜
截肢先拎出嚟講，ok？

起香港咁打 開左槍啦？ 仲FF
佢地d警察都真係幾克制 唔撚還拖

咁撚傷呀

特首立即趕到醫院慰問

幾多香港人俾佢哋班黑警攪到重傷甚至死埋

影到樣就咪撚放出黎啦你老味

好撚傷呀

哎呀 精人出口笨人出手 留俾啲𡃁做咪得

蚊針？